/** @type {import('sequelize-cli').Migration} */
module.exports = {
  async up(queryInterface) {
    const Card = [
      {
        answer: '165 см',
        question: 'Какова длина самого длинного кабачка?',
        cost: 300,
        topic_id: 1,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        answer: 'Книга рекордов Гиннесса',
        question: 'Угадайте, какая самая похищаемая книга в мире?',
        cost: 500,
        topic_id: 1,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        answer: '8 часов',
        question: 'Сколько длился самый быстрый беспрерывный дрифт?',
        cost: 200,
        topic_id: 1,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        answer: '1 млн',
        question: 'Самое большое количество пчел, одновременно сидящих на человеческом теле?',
        cost: 400,
        topic_id: 1,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        answer: '8 часов',
        question: 'Cамая продолжительная планка в мире длилась...',
        cost: 100,
        topic_id: 1,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        answer: 'Душечка',
        question: 'Назовите прозвище героини фильма «В джазе только девушки» ─ Sugar в советском прокате.',
        cost: 300,
        topic_id: 2,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        answer: 'Красотка',
        question: 'Назовите популярный фильм с Ричардом Гиром и Джулией Робертс.',
        cost: 400,
        topic_id: 2,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        answer: 'Криптон',
        question: 'Назовите планету-родину Супермена',
        cost: 200,
        topic_id: 2,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        answer: 'Кевин',
        question: 'Назовите имя центрального персонажа первых частей «Один дома».',
        cost: 100,
        topic_id: 2,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        answer: 'Паразиты',
        question: 'какой фильм в 2020 году впервые получил одновременно Оскара в номинациях “Лучший фильм” и “Лучший иностранный художественный фильм",  “Лучшая режиссерская работа” и “Лучший оригинальный сценарий”?',
        cost: 500,
        topic_id: 2,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        answer: 'Противопожарная стена',
        question: 'Брандмауэр – это …',
        cost: 300,
        topic_id: 3,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        answer: '42 градуса',
        question: 'Какая примерная температура в среднем у птицы?',
        cost: 500,
        topic_id: 3,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        answer: 'Дольку лимона',
        question: 'Вместе с рюмкой коньяка в России обычно просят …',
        cost: 100,
        topic_id: 3,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        answer: '13',
        question: 'Какое число является чертовой дюжиной?',
        cost: 200,
        topic_id: 3,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
      {
        answer: 'анекдот',
        question: 'Назовите слово, прародителем которого стал греческий аналог «неизданный».',
        cost: 400,
        topic_id: 3,
        createdAt: new Date(),
        updatedAt: new Date(),
      },
    ];

    await queryInterface.bulkInsert('Cards', Card);
  },
  async down(queryInterface) {
    await queryInterface.bulkInsert('Cards');
  },
};
